外國文宣組注意!!!(重要訊息)

加拿大 澳洲 美國 英國

其實咁多個地方都偏佈五毛，就咁癡文宣係牆表達訊息，首先本地人會有排外心態五毛見到亦會撕走你嘅文宣。

排外心態好簡單，覺得你國家嘅事關我咩事？做咩煩住我？
五毛就唔洗講

所以小弟就諗到以毒攻毒，你要贏紅就要俾佢更紅。

計劃係：反而印一啲好愛國嘅文宣對外宣傳，例如：China No.1 , China the best , The world is China, China Econ No.1 e.g，有咁嘔心得咁嘔心，有咁愛國得咁愛國

期望效果：引起外國本地人對五毛嘅排外心態，等啲本地人感覺五毛已經滲透本土，同時令到五毛自High，佢哋亦唔會撕走文宣。正所謂敵人嘅敵人就係朋友，外國人就唔會對香港事有排斥心態，反而係對五毛同大陸加咗仇恨值

事緣係見到呢條片諗到：

心諗如果牆上面嘅唔係彩色Memo，而係好愛國嘅文宣，應該先會達到真正目的

呢個只係一個Idea，覺得有用就推啦

Push